返工冇人叫我做野，我是否隱形了

如題，持續了個幾星期

咪幾好 9hea又一日
利申：hea緊

你試下開套av出黎睇開埋聲 如果咁都冇人理應該真係隱咗形

睇公司, 如果你feel到你果隻無野做係好快比hr炒, 咁緊係進取d問下有無野做
如果係公司本身hea, 上下連登咪算囉攪咁多做乜

透明人間

幾好坐係到都有糧出

對住個email頁面成日咩都冇做過，最弊身邊啲同事個個埋頭苦幹

自己搵野做
去幫手換紙
換水

我都係 成個下晝食野整自己ebank同上連登 但人工幾好唔捨得走

巴打 我嘅情況同你好相似 日日冇咩野做 坐係到 聽收音機 上下連登又一日 不過其實冇野八個鐘係一件好辛苦嘅事黎

但我比較鍾意趙敏

新工定點

靜靜雞出去番多份

係既 趙敏呢種女人係令男人又愛又恨

其實巴打係咪唔知自己死咗

唔好咩. 多做多錯. 比人屌到上天.
小做小錯. 除非你想搏扎.

有收音機聽都還好，我坐豬肉枱，好多人行出行入，上個連登都要等冇人行過先敢用手機

返左幾個月咁大把

又未去到咁大膽，間中都會突然有urgent task，成日都諗緊其實係咪我no show都冇人知，冇人理

可能你係老闆失散多年既私生子

today same

係，一日半日就好過癮，成日都係咁時間就好難過

裁員嗰陣你就明白

試下攞碌鳩出嚟劣囉 再無人嚟咪射落啲女同事塊臉到睇下佢理唔理你

同樓主一樣 睇住人工份上先留係到

請唔請人

其他同事同你一樣

無野做其實都唔係咁爽
要睇你可唔可以做自己野
無得做自己野鳩流流坐成日仲痛苦
同埋如果其他人好多野做你就呆坐
自己個心都唔係幾舒服
如果係真係寧願做下野

樓豬就快被人裁員

你係一開始好忙然後慢慢冇嘢做定係一直都好得閒？

我呢兩星期以嚟只係FAX過幾份野，其餘時間完全冇野做

無野做d時間過得好慢

上次比人炒都係咁
身邊d同事全部都知我會比人炒，但無人當面講我知
係有d同事暗示我快快手交埋d車資form先知咩事

咁咪幾好

應該就炒得

我都試過 係咁追我交野

巴打有咩感受

工作就係等俾人炒

咩類型公司

成日覺得而家啲打工風氣
呢啲野唔係自己工作範疇 做多左會蝕底

公司上年請左個新仔返黎
咩都唔俾佢跟
最後就逼左佢走

巴打做 EY?
安心上路啦，下世唔好咁chur 喇

31歲安永會計經理曠工
同事上門揭在家猝死

你以為佢哋真係有嘢做咩

想返你份工

黑子

以為自己開POST

係咪你廢 唔敢比野你做

我都係咁

準備比人雞了

日日都sd email比自己
再覆返自己

開始悶到有病

揸下女同事對波咪知係咪隱左形

成個星期淨係做左3個鐘頭野
但有不停自學

開個小畫家出黎畫下畫

我今日都差唔多
有冇用電腦做到嘅freelance job介紹下
收多份錢又唔浪費時間

你係咪坐我前面個仆街

Exact7ly啊巴打 自問都算hea底，但無所事事到咁真係唔知做乜，望住個mon又一日

乜工？

仲請唔請人

成日都有人話返緊hea工 究竟邊到搵架

同樓豬一樣啊 不過我個份係PT
日日返到去 頭半個鐘做完daily routine 就等到收工
覺得自己好似收錢坐監 每日D時間好似淨係值皮幾野
唯有自己揾野學 等自己覺得坐得有價值D

一時好忙，一時又好得閒，交替咁出現

保安？

公司就快炒你 交帶落唔好俾緊要野你做 HT果邊已經請緊人 留意下招聘廣告

以為自己開post

收音機聽網上版903

每日值皮幾嘢

語癌 每月皮幾 每日幾百

會計及金融

睇怕都係

我曾離開了一間做冗員的公司，
頹了5年，
出黎搵工才知外面勁恐怖，
quit 左又唔敢食回頭草，
後悔頹工可遇不可求

唔係掛....冇咩事我都係繼續做野先

你以為其他人埋頭苦幹，其實佢地都係自己覆緊自己email

以為自己開po

份工淨係朝早10點到食完晏後既一小時有野做，日日返工都係上網睇野

某部門ACO，日日無咩野做，拎埋notebook去打LOL
Report仲要4年A

又唔會俾人雞

陳淳彥

同路人政苦工 日日好遊閒

呢d工先爽
如果遇到呢d工，我應該會做一世

利申：上一份工忙到仆街，已裸辭

人工幾多

我以為係我開

點解我搵唔到呢d part time hea工
好想每日返去上youtube有錢收

我就係個個同事都好忙
我啲功夫幾個字就做完
問佢地有無嘢我可以幫手
但係pass親畀我嘅嘢十分鐘就做完
問得多都唔好意思問
唯有拖住嚟做 得閒上下網

樓主返邊個行業？

電腦上 用扮工mode

好想做hea工

我真係寧願忙到仆街
近排日日得閒到係咁睇野
睇到眼都開始矇

忙到仆街唔會眼矇

哇 似啦似啦 師兄開始成精
突破冇野做最高境界

好耐冇見

傻啦
我身邊有條友日日喺度叫好多野做
大聲到半個office都聽到
佢d野只係入data copy and paste辛苦條命

Finance